美劇>日劇>寒劇>TVB>支那劇>>>>>>弱智台劇

美劇>日劇>寒劇>TVB>支那劇>>>>>>弱智台劇

俾人睇：美>日>tvb>台
俾狗睇：韓

唔認同

台劇睇到智商下降 會有反胃效果,具毒性,不適合人類觀看

韓劇排到咁前 無野下化

英劇呢？

支那劇點都好過韓劇啦

美 > 日

台/支/韓/cctvb 4個都都係屎，不用分那麽細

韓劇就俾狗睇
TVB就俾豬睇
台劇就俾畜生睇
支那劇就俾蝗睇

講開台劇，我最近喺fb見到台灣拍小丸子真人版，唔係好似日本咁，揾班細路去拍，成班20-30歲啲喺度扮小學生，仲要返學，扮小丸子嗰個都已經廿歲中，扮花輪嗰個都三十中
有興趣啲可以試下睇下條link

睇下有無勇者可以睇晒成條片

台劇睇到智商下降 會有反胃效果,具毒性,不適合人類觀看

我理得你地班人講其他地方D劇點

台劇不可一不可再...

見到thumbnail都唔敢㩒play啦

美>>日>=韓>支>>>>>>>>tvb>台

如果要咁分都唔該係咁

美>>日>=韓>支>>>>>>>>tvb>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>台